# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# Jin-Ha Yoon, 2026
# Transifex Bot <>, 2026
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Brian Smith, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-06 00:53+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: feedback.py:43 feedback.py:164
msgid "Excellent"
msgstr "훌륭한"

#: feedback.py:43 feedback.py:165
msgid "Good"
msgstr "좋은"

#: feedback.py:43 feedback.py:166
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: feedback.py:43 feedback.py:167
msgid "Fair"
msgstr "공정한"

#: feedback.py:43 feedback.py:168
msgid "Poor"
msgstr "열악한"

#: feedback.py:78
msgid "Freeform user prompt"
msgstr "자유형 사용자 프롬프트"

#: feedback.py:84 feedback.py:100
msgid "Random number generated for p. -1 if uninitialized"
msgstr "p에 대해 생성된 난수. 초기화되지 않은 경우 -1"

#: feedback.py:89
msgid "How user voted. -1 if didn't vote"
msgstr "사용자가 투표한 방법. 투표하지 않으면 -1"

#: feedback.py:95
msgid "What percent of the time should this show?"
msgstr "이 쇼가 몇 퍼센트나 자주 보여져야 할까요?"

#: feedback.py:105
msgid "A list of user votes"
msgstr "사용자 투표 목록"

#: feedback.py:109
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: feedback.py:112
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: feedback.py:113
msgid "Provide Feedback"
msgstr "피드백을 제공하세요"

#: feedback.py:118 templates/html/studio_view.html:17
msgid "Voting message"
msgstr "투표 메시지"

#: feedback.py:119
msgid "Thank you for voting!"
msgstr "투표해 주셔서 감사합니다!"

#: feedback.py:124 templates/html/studio_view.html:25
msgid "Feedback message"
msgstr "피드백 메시지"

#: feedback.py:125
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "귀하의 피드백 감사합니다!"

#: feedback.py:130
msgid "Show aggregate to students"
msgstr "학생들이 집계를 보도록 하세요."

#: feedback.py:159
msgid "Please reflect on this course material"
msgstr "이 강의 자료를 숙고해 보세요."

#: feedback.py:160
msgid ""
"Please take time to meaningfully reflect on your experience with this course"
" material."
msgstr "이 강의 자료를 통해 여러분의 경험을 의미 있게 되돌아보는 시간을 가져보세요."

#: feedback.py:163
msgid "Please rate your overall experience"
msgstr "전반적인 경험을 평가해 주세요"

#: feedback.py:387
msgid "Please vote!"
msgstr "투표해주세요!"

#: static/html/feedback_instructor.html:10
msgid "Component"
msgstr "요소"

#: templates/html/feedback.html:17
msgid "Submit Feedback"
msgstr "피드백 제출"

#: templates/html/studio_view.html:5
msgid ""
"This XBlock allows you to collect student feedback on pieces of the course. "
"This may be helpful either for course improvement, or to give students a "
"chance to reflect on what they have done."
msgstr ""
"이 XBlock을 사용하면 과정의 일부에 대한 학생 피드백을 수집할 수 있습니다. 이는 과정 개선이나 학생들에게 수행한 작업을 반성할 "
"기회를 제공하는 데 도움이 될 수 있습니다."

#: templates/html/studio_view.html:9
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: templates/html/studio_view.html:12
msgid "The name of the component."
msgstr "구성요소의 이름."

#: templates/html/studio_view.html:20
msgid "The message to show after user vote."
msgstr "사용자 투표 후 표시할 메시지입니다."

#: templates/html/studio_view.html:28
msgid "The message to show after user feedback."
msgstr "사용자 피드백 후 표시할 메시지입니다."

#: templates/html/studio_view.html:33
msgid "Show aggregate report to students"
msgstr "학생들에게 집계 보고서를 표시합니다."

#: templates/html/studio_view.html:35
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: templates/html/studio_view.html:36
msgid "True"
msgstr "진실"

#: templates/html/studio_view.html:39
msgid "Whether to show the aggregate report to students."
msgstr "학생들에게 집계 보고서를 보여줄지 여부."

#: templates/html/studio_view.html:44
msgid "Freeform prompt"
msgstr "자유형 프롬프트"

#: templates/html/studio_view.html:47
msgid "Example: Please provide us feedback on this section."
msgstr "예: 이 섹션에 대한 피드백을 제공해 주세요."

#: templates/html/studio_view.html:52
msgid "Freeform placeholder"
msgstr "자유형 플레이스홀더"

#: templates/html/studio_view.html:55
msgid "This is shown as grayed out text before the student has answered."
msgstr "학생이 대답하기 전에는 회색으로 표시된 텍스트로 표시됩니다."

#: templates/html/studio_view.html:60
msgid "Likert icon set"
msgstr "리커트 아이콘 세트"

#: templates/html/studio_view.html:62
msgid "Faces (happy to sad)"
msgstr "얼굴(행복한 것부터 슬픈 것까지)"

#: templates/html/studio_view.html:63
msgid "Faces (sad to happy)"
msgstr "얼굴(슬픔에서 기쁨까지)"

#: templates/html/studio_view.html:64
msgid "Numeric"
msgstr "숫자"

#: templates/html/studio_view.html:73
msgid "Likert prompt"
msgstr "리커트 프롬프트"

#: templates/html/studio_view.html:76
msgid "Example: Please rate your overall experience with this section."
msgstr "예: 이 섹션에 대한 전반적인 경험을 평가해 주세요."

#: templates/html/studio_view.html:81
msgid "Likert option 1"
msgstr "리커트 옵션 1"

#: templates/html/studio_view.html:84
msgid "Example: Excellent!"
msgstr "예: 훌륭해요!"

#: templates/html/studio_view.html:89
msgid "Likert option 2"
msgstr "리커트 옵션 2"

#: templates/html/studio_view.html:92
msgid "Example: Good"
msgstr "예: 좋음"

#: templates/html/studio_view.html:97
msgid "Likert option 3"
msgstr "리커트 옵션 3"

#: templates/html/studio_view.html:100
msgid "Example: Average"
msgstr "예: 평균"

#: templates/html/studio_view.html:105
msgid "Likert option 4"
msgstr "리커트 옵션 4"

#: templates/html/studio_view.html:108
msgid "Example: Fair"
msgstr "예: 공정하다"

#: templates/html/studio_view.html:113
msgid "Likert option 5"
msgstr "리커트 옵션 5"

#: templates/html/studio_view.html:116
msgid "Example: Poor"
msgstr "예: 가난하다"

#: templates/html/studio_view.html:123
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/html/studio_view.html:126
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
